年輕人22萬積蓄買舊經濟股 高追滙豐領展

信政府，唔驚

等鞭c了

財演飛機文

這位年輕人擔心股價續瀉，於是問林Sir應否止蝕離場，把手上股票沽清。林Sir當時表示，自己從來不會鼓勵人賤價沽貨，或恐慌拋售，跌市時反而應該趁低吸納優質股，等待日後股價回升。「遇上類似上述的問題，只能回應：既然入市時沒有向我求問，我也不會回答應否止蝕離場，自己作出判斷吧！」

咁就輕輕鬆鬆出到一篇文賺稿費

用肺講野？

難得年青人咁信政府，點解要拋棄佢

之後過多排又自己走去問人

問麵神好過
所謂財演都只係解釋番發生左既事而唔係預測將來

廢迷財演扮乜鳩野勁

屌作故仔 個林sir係有料貼撚左倉啦
咪又係財演

哇屌你事後孔明講咩都得啦
吹到自己估咩中咩咁

工作兩年多，月薪約2萬元

FG無50k

我發覺d買入價 我仲高過佢

計返都係輸7萬幾姐

貼倉咪犯法？ 有請青姐。

可能係連燈仔扮

同我差唔多

垃圾文